理大前線似真係變condom 場運動是咪完啦

我係理大，我地唔係唔想走，係已經走唔到，被大包圍

好多和理非變返正常生活
最多都係ig放下相 支持下黃店 話好嬲之類既說話
身邊大多數既和理非都唔再點出去
我問朋友出唔出去 佢反問返我去邊
唔好話我散水同冷水撚 都唔要求你上前線
依家連門都唔出 仲諗住想要民主

理大前線全告暴動 基本上場運動都完

完你老味